成班話要宣傳818遊行，但地點其實係邊？

傳統路線

都係港島東

即係維園去政總？但見d人文宣無提過係傳統路線，係咪要叫啲人加返呢？